[集思廣益] 有朋友生日 諗唔到買咩 求建議

筆直一千

有無清

41餐m記

認真一問

男定女 咩年紀先

租個ptgf比佢

女 後生

女仔嚟

好心就自己諗 下下開post問邊有誠意

不如我做你朋友啦 送1000蚊禮物咁豪爽
我都未收過超過200蚊嘅禮物

佢要有嘅都有晒 諗唔到

可以 得閒同我傾多啲

我今日生日 講句生日快樂先

真心咩？ 生日快樂 又會咁突然都有

有你

好朋友來

我都生日 又唔見你送

未去到好朋友

分手啦

快

有...閪

再講真係打柒你

手錶

出黎隻揪

整蠱禮物

送過畀第嗰 唔會再送畀佢

下次先 再約

How
Search YouTube??

買無用嘅野

唔做💡

有關係咩
咁送耳環

唔得

佢好多

請佢食餐好?

生日快樂

手鏈呢

戇鳩

有幾突然 日日都有人出世

call g

多謝你 今日第一句

我都想有人記得我生日

condom

唇膏 唔嫌多

膚淺

生日其實咪又係普通一日 咪又係咁

我都有講

女仔嚟⋯

咁你突然咁同我講生日快樂 真係好突然

好提議 有無咩牌子介紹一下

會呀 但要plan

朋友嚟⋯

唇膏要女仔揀好先可以送 過往經驗

俾自己重視嘅人記得好開心架

真心⋯

假鳩

我舊年生日除咗老母就無人同我講
之後夜晚呃媽子出去慶祝
最後去咗網吧瞓教

咁你幾時生日先

哦

我上年都無，真係超灰，等緊個電話響，點知除咗啲濕尻apps之外都無人同我講

不過自己出網吧訓覺真係慘，仲有少少危險

驚自爆唔答

哦你老木閪

哦你老木閪個閪

邊有人會記得毒撚生日 咁期待做咩？

咁無地方瞓嘛

唔識wo
$1000 應該都多選擇
但唔會係名牌

哦你老木閪個閪條假鳩

我以為我好朋友會記得

1500都得

你當佢好朋友唔代表人哋當你好朋友 好似係

留返喺屋企算啦，我屋企人都好識做，無問我做咩唔出街

哦你老木閪個閪條假鳩脆皮腸

比我回憶下先

Tiffany
但唔知幾錢

哦你老木閪個閪條假鳩脆皮腸拎去炸變炸大腸

唔阻

好靚嫁？ 一陣上網查吓先

都ok ga
都多女帶

哦你老木閪個閪條假鳩脆皮腸拎去炸變炸大腸再縮返變芝士腸

買禮物真係好頭痛

我記得啦，嗰段時間佢同佢男朋友有啲問題嗌咗交，一個星期之後仲約咗我出嚟陪佢，都唔怪得佢嘅

係啊 好煩

哦你老木閪個閪條假鳩脆皮腸拎去炸變炸大腸再縮返變芝士腸變嚟變去咁開心打和Super

佢搵你攝時間咋 好似係

買三四支名牌唇膏
只可以唇膏，其他化妝品/香水都唔太好
唇膏真係唔會嫌多

Starbucks特別版保溫杯啦

屌 好撚憎人哦鳩我 仆街

頭都大撚埋

紅色分幾廿百種 我色盲

太cheap

佢唔係囉，佢嗰時同佢男朋友處於分手邊緣，好彩我開解佢咋

但十個有十一個都一定鐘意喎

重點係佢成日買嘢飲唔飲水的

開解埋我 我做你女朋友

唇膏啦

太行

就手鍊啦
但我唔知幾錢

paul&joe貓貓潤唇膏
唔cheap 都成$300枝

飛機杯

算平啦 YSL都300幾 有咩禮物唔行又靚又貴 頭痛

錢唔是問題

我覺得幾靚
你可以睇下

一係Jill Stuart 超推薦
買set裝 唔洗煩

不了 有鳩嘅咪仆街

搵日去搵睇吓實物先

我係有鳩

咁好 我應承

我出名基

朗豪坊最近有counter
或者貴少少$1500可以買amika直髮夾
女仔一定用到

但佢啲頭髮「亂亂」哋 唔識寫

一係dyson風筒 但好貴

3000千
早排公司聖誕party有 但抽唔中

冇啦 女仔都係送呢啲嘅啫
最無聊咪公仔

call duck la diu

其實係咪溝女先，如果係嘅話，佢對你有興趣同你一齊已經掂啦

搵張紙抄抵晒 趁間搵睇睇先

多謝你咁多意見

係識咗都好幾年嘅異性朋友 乜都傾 屌嚟屌去

係咪全部中佬都會叫雞？

屌過

咁仲做到朋友咩

定你想溝人 ？

貝依霖chantale哥都叫鴨啦
有咩問題

佢條女

咁又真係無 諗都無諗過 識咗咁多年媾乜鬼

-.- 你覺唔覺得自己好幽默

不了

乜水嚟 唔識

其實我覺得去果欄買盒靚嘅空運水果都好唔錯 又可以同屋企人分享 又一定會食

不了 唔想畀人笑

你係指屌你屌去唔係屌過 sor，不過唔好放棄任何機會喎

唔會啦 真係普通朋友

好好笑咩 我想收到

送俾自己條女都不了？

唔知你個女仔咩年紀啦 我覺得saint laurent有款cardholder幾抵屌 好似千幾蚊到 實用款又得體 除左十𡃁歲 其餘年紀都合適

舊年聖誕節食飯見到隔離枱條仔送7粒士多啤梨 我笑撚到仆街

我不了你

後生的

而佢就係唔啱用嘅年齡

咁冇人叫你一粒粒咁送 一盒盒個啲日本士多啤梨好得體

呢個年紀唔洗送咁貴啦 佢冇鐘意嘅卡通人物？

諗唔到送咩 好朋友就是旦啦 最緊要收嗰個開心

好朋友佢冇提及最近需要/想要咩？
咁送士多啤梨真係唔錯嘅選擇

拒絕

咁送假鳩，再唔係自己果碌

認真咪P字頭首飾囉

送本聖經比佢，然後當住佢面捐1000元比教會# #xm

美少女戰士震捧

連登無純友誼？

佢唔啱呢味嘢

咪答咗你囉 Pandora 首飾呀

我quote 錯人-3-

是咪有貨 星期六要送了 但我無去睇過

我唔知啵

仲有無其他提議
食嗰方面 食咩好

日本空運士多啤梨 認真
或者請佢食餐放題囉

不了 上次聖誕節見到條仔食飯送 柒撚到

我係女仔完全唔覺有咩問題
請佢食餐好野咪得

可能我覺得送啲實在啲嘢會好啲
有無啲咩好feel餐廳好介紹

你地唔係fd黎啫咩？你冇諗住追架嘛
佢有冇講佢近排想要啲咩/食啲咩

普通朋友 無
唔知 我除咗返工 出旺角 打機 其他嘢唔理的 份人比較摺 好少去了解人

我覺得如果佢唔太girly 呢啲款cardholder幾實用
好feel嘅餐廳我就唔太清楚

佢係好少女

我諗呢種應該啱佢？或者Jo Malone嘅香水/蠟燭 揀啲果香比較重嘅應該適合

買咗第樣嘢呀

咩黎架

Dyson風筒-3-

朋咩友

朋友就只係食餐飯

你有目的